如果西方老美唔因為學生動源而出手, 咁"同等級"既抗爭者都會被消失

國安法係威係勢
點解唔拉最大既gphone 本土派 周庭 黃子悅?
反而去拉知名度相對低既學生動源?

因為係用黎試水溫
老美外國未試過就依種"二三線“既學生組織發聲
如果佢地唔理 咁同等級抗爭就會繼續被消失

所以國際戰線 twitter 今晚一定要打到盡 唔好停 俾外國知今晚香港有咩人國安捉走

無錯

exactly
而且如果要歐美要郁嘅話係需要真係救得番
唔係嘅話即係同共產黨講「你地捉人但冇人救到佢地」

推

Retweet

另一個Post既twitter整合

日文

再推

合理分析

當初以為第一批郁GPhone佢地，
明顯太出名，唔拉住
郁D無國際知名度既來做案例

tui

冇錯試緊水溫，睇下邊啲可以被消失國際都冇反應

有道理 唔敢郁最大粒 最郁細粒啲
今日退縮 支共就進天步繼續恰香港人

大家都明歐美救唔哂,最多救最出名個班

所以要靠有影響力嘅人幫手make voice

推呀

手足無分高低！

屌你唔敢郁啲有知名度
去郁啲細既
你老味
完全係土匪所為
全世界要推呀
你老母西

諗下先
就算成功引起國際注意，黃營就會開始批鬥自己人
睇下就算
廢事又比人批

勿作無論假設性討論
集中力道攻打國際戰線

無謂

勿作無謂假設性討論
集中力道攻打國際戰線

我就係你地所講食緊公帑既人
雖然唔係公務員
但都不遠
自己睇返公務員post

咩分唔分化 放唔放棄
講兩講就spin spin完就罵戰
唔好浪費時間 無意思

Up

國際戰線要人
集中歐美時間搶盡媒體視

要佢哋
起身就睇到依啲twitter

國際戰線要人
集中歐美時間搶盡媒體視線

推！

珍, 過左今日都冇事, 條紅線又可以推前一步

唔關
但黃營既人只要政府唔好做錯事
就會自行搵自己人做目標
當任務咁做
依家有真。任務，咁快完成左
最後會點，大家會預測到

啱

我求下大家 關注一下學生 可以嘅話用任何形式去幫助佢哋

推啊

Push

咪又係繼續鬥黃
上次就割公務員
下次就到我呢啲收公帑做野既人

Retweet 小白鼠都得

NGO

仲可以出咩手？ 鳩叫係可以的

你有冇關心過中東伊拉克？？？

推，救人要緊

推 幫手retweet啊！

我相信公務員好多都係打份工
當日既理論入面
好多人認為收政府錢幫政府做野就要懲罰
我唔係直屬政府
但我係收政府錢，有哂agreement
有target要達到先有錢收
做既野唔關政治事
但黃營既人唔會理啦
收政府錢就係政治棋子嘛

PUSHHHHH

s

LdP 快手到

永屌國安狗及中柒共

思路正確
pish

真心懷疑佢係咪學緊／識左睇中文
關注速度拍得住我地

可唔可以玩到唔放人就宣佈CCP is terrorism

變相第日拉黃店 拉市民
拉到盲目哂就拉G峰

無話可唔可能
只要你肯試

政府入面咁多部門
郵差呢啲，維持既係民生定政府？
已經廢事講救護果類
Ngo以前都係直接under政府
只係2000年剛剛好轉一筆過撥款
先無被批
大把人認為維持民生都係維持政府運作

Pushhh

up

大家加油

你放心
唔好睇少國家級嘅情報部門
只係差在人哋係咩回應

Btw網絡戰都係要打的

push

推上國際

推
盡做

大家盡力呀，如果唔係對家以為我哋驚咗佢

Search #NationalSecurityLaw
Like+retweet

Bump

唔好比國安再係香港拉人

寒蟬效應，殺雞儆猴

各位要團結呀
努力將件事spread開去
至少成個香港區twitter都要有依單野！！

推呢個
今次學生動源, 而唔係眾志, 好明顯係試水溫

垃圾支共 推呀

屌咪撚同個戇尻講嘢啦 佢有被害妄想症 做正經嘢先

大家rt時留意番，依家係警甴旗下嘅蟈安隊，唔係支那狗蟈安，雖然差唔多，但上到國際線資源要保持準確

Twitter

得啦咁你收皮先啦

派文宣係幫黃做事
唔做事就可以批？
所有ngo都係
所以2000年前入職既人
佢地人工係直接政府出
再講
有Ngo係會搞愛國宿營
咁又可唔可以又話所有NGO都係仆街？
政府部門各自為政
同NGO情況一樣
要話所有政府部門都係仆街
同樣情況可以用返係NGO到

現代六四

國援要伸出援手救人

你咁介意沒完沒了
本身有人憎9公務員
有私怨，根本唔關黃藍事
連登係咁架啦

今次美國唔救冇人救到

721

最多咪制裁多幾個人。冇咩用啊

想問呢四副圖邊忽包含敏感內容

明顯試水溫

我50+，冇讀過大學，有學歷既巴絲請馬上做野

本老嘢叩首

推！！！！

twitter 要人

人地政府比錢group呢班人
做既當然係政府既工作
佢唔做係違約
但可以代表係藍？
如果你都比一筆錢，請呢班人去做
佢地唔做就係佢地仆街
再講，點證明所有人都有做？
郵務員呢？佢坐counter 架
同銀行坐counter 一樣架

2000前入職到依家一樣係直屬政府

自己搵實報實銷制度

所有ngo都係維持政府運作
因為我地既工作就係要解決自己果part既社會問題
好似郵局就送信咁

Ngo都係聽政府講做野

推爆twitter!!!

講左
只係好彩2000後唔直接under政府
唔係既話一早比人批左
唔關理性事，只係運氣
但非理性既事我唔會支持

所以咪成日都話，黃藍已經係用嚟私怨批鬥嘅工具

幾撚時死啊垃圾支共

越多人出Po推Twitter
被捕手足越安全

推呀
全民twitter唔該

推呀屌你

大豆侵：要賣豆，不了

學生動員無後台，外國未必出盡力救

1.咁我想知喺政府架構下面，同拎政府錢，完成政府比嘅任務，有咩分別？除咗福利唔同之外，我睇唔到有咩分別。呢一個就係私怨

2.同政府部門一樣，都係影響特定群體嘅人。政府部門嘅嘢一樣，都係只係影響部門嘅受眾

3.證明唔到㗎，所以就應該無罪推定。呢個係西方國家嘅理念，避免有冤獄。而懲罰所有人呢一個係中國理念，有罪推定。要自己證明自己清白。有罪推定定係香港人嘅價值？

4.咁既然大家都係維持緊政府運作，咁點解要批鬥人

大把社工俾人捉咗
當中都有係社會福利署嘅社工
佢係你所講政府架構入面
晨早做咗condom啦

而家只有學生去衝，其他縮鳩哂

Retweet!!!

我認同好多公務員好hea
俾人話佢哋好死板我都認同
英國唔俾公務員去，我都理解
係避免所有間諜
但作為香港人
扮吓嘢都好，向外界表示有無辜嘅人係入面
不過佢哋為咗保護國家安全，有呢個行動，都表示理解
咁樣都可以接受
但係一刀切，或所有公務員都係抵死就唔得

推推推

佢地警察點拉都得 佢地無後果

國際線

1.搞清過理念，拎咗政府錢之後，完成政府嘅合約。再拎其他基金，再完成其他合約，所以我都係做緊政府要我做嘅嘢

2.咁呢一個係立法會嘅野，唔關政府部門事

3.係不利，但唔係事實

4.要人哋辭職，即係要人哋付出。其實每一個人都辭職，減低自己資產，唔使交稅，都係拒絕支持政府。只係程度唔同。
唔要求其他人付出，各自爬山，不嬲都係共同理念

寂寂無名嘅人
但出名都無用，因為會比人話個別事件

維尼嘅底線思維

Push!!

個工會係實名制
同出去要帶口罩一樣
說好的be water呢？

唔好期望，佢地有行動部署，打亂咗影響好大

等反應 無咩可以做

‪#HKGestapo‬
‪#NationalSecurityLaw ‬
‪#StandWithHongKong ‬
‪#Chinazi ‬
‪#FreeWorldEnemy‬

師兄心水清

1.岩岩講左，大家都係要收錢完成政府比既任務。換過角度講，大部份NGO嘅人，都想做公務員，拎佢哋嗰啲福利，咁樣講會唔會明白啲。因為其實最後佢要我哋做咩，都要做

2.最大穫draft個個係高職位到離地既人，完全唔關前線事

3.大家唔知事實，就唔可以殺錯人。歷史呢啲叫濫殺無辜

4.換美金有幾多人做我唔知，但都係果句。無罪推定。正如我信好多無出過去既人，都有換錢被險，唔關行動事

Push 有道理

無鼓油
只係濕鳩師兄
我都唔多識佢，只有耳聞

國際線有任 請每日推Post

如果你無能力拯救學生，咁就推到俾有能力拯救既人知

個結果唔只咁簡單
佢地比人捉左既後果唔只會炒
他日被算帳
佢地一定首當其衝
政府都要搞公務員宣誓先就知
政府好憎內鬼

連登之前唔係有班子彈放題友咩
一粒兩粒爛鳩子彈邊夠
呢啲賤民你死你事
唔係尊貴議員中招嘅話粒子彈唔夠力架

之前有個號稱連登仔去挑人機時又唔見師兄你見義勇為講下佢老母嘅
嗰晚我滿心歡喜睇佢一句KO白兵架
嗰晚篇白兵文仲個個話佢有道理添

Pishh

完撚全同意。
爬山！

推啊一定要推出國際

1.影響700萬人既得大既部門，郵務我唔知幾耐無用過一樣

2.執行唔得，其實ngo都執行緊。我做過家庭服務部，我都係聽緊個社署社工既指示。社署個社工又係比人屌下佢監管我地。根本係一層壓一層。最大個個就係到寫野

3.首先要比左供詞先，但要係分部門。消防社署咁，佢有咩殺傷力？追擊高層更正常

4.公務員遊行

推

歸位呀而家多咗咁多時間

係

認真
我會同公務員朋友講唔好做啦
兩邊不是人
其他人想做就做

都唔重要
其實有43個公務員被捕左

全部外國人今次應該睇到, 唔好再咁天真當真係國安法列咁簡單, 支那係玻璃到連幾個學生咁細個, 咩都無, 已經可以危害國家安全
你地啲外國大人, 有能力嘅人, 要話你地可能違反國安法去玩鳩你地更加係順理成章

我都心唸
大大個gphone你唔敢拉
走去拉d細既
擺明就試水溫
外國唔做野就等人當你紙老虎都得

小心唔好畀人spin走轉移視線

平時500-600個retweet都話著曬火
今次平均應該過4000
呢次應該真係爆

1.咁係分割既問題，正如人地又可唔可以一句話打工仔就係仆街？
唔得嘛，所以要有效切割

2.有新移民，所以咪講左。ngo都係做政府野，佢地有哂指引，達到標準就會有，好客觀，無得走。

3.一次事件就係藍，咁4.都係一次事件
咁係黃定藍？
綠？

重要唔知邊班人
都係用個別事件支持自己論點
所以最後都係有罪推定同無罪推定問題
我支持無罪推定
你地用個別事件做環境證供，做有罪推定既支持
我唔會認同

我係叫佢唔好搞政治
打好份政府工就好
香港地，唔做大把人做
納稅德國最後係軍人、行政人員被捕
低層無事
兒家係有殺錯無放過

再捉完又問點解無人支持？
Looooop

1.咪講左，行政人員

2.佢要ngo做咩咪做咩，要唔要錢？

3.其實唔只一次既

4.我認同要審查，但人地講緊所有公務員唔比入。咁係唔會check，直接ban。兒登支持緊既係呢樣野。所以唔係告咁簡單

推
手足上twitter

721831101111

咪就係屠殺個個有罪
係入面洗廁無比人告
所以其實只有同屠殺有直接關係同行政人員死

唔想俾人制裁埋一份就唔好再做啦
講左廿鳩幾萬次
佢地鍾意做公務員咪慢慢做囉
人地國家鍾意一刀切有得怪人地咩？
俾哂時間你地走仲唔走

咪講左公務員集會
之後又要再有支持既話
就係要無限Koop

88單機啦

做港豬尚且可以偷生
參與政治活動，兩邊不是人
不了

1.唔係，唔係決策人員
2.有ngo會有
3.你眼中只有六四一次做錯？
4.咪話理解，但做個樣話唔好放棄入面既人都要
唔係落井下石。所有救護宣左誓架啦

佢係軍人

所以咪就係話連登既標準高過國際法庭n倍
鬥黃大本營
無討好既需要

咪話只有軍人同埋行政人員

pish twitter要人

唔樂觀

如果學生動源冇人理,聽日就任捉冇名普通市民

Twitter 要人

同意

屌

😣

唉

其實中共係咪試緊國際社會既回應夠唔夠強硬

支共咪玩緊切唔知咩腸戰法
今日拉知名度低既睇下你有冇反應
無既就會拉再上一級
之後當你有反應個陣已經好接近核心
台海都玩緊呢樣

真 p牌推唔郁 但twitter見